【飲雞湯梗死】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXXXV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

字都唔識
係哽呀

垃圾topic 負評

負皮jor

你用條木去飲野食野呀？

梗死 屌啦星 讀乜撚野書

點樣梗死法...

會唔會比其他區笑文盲

中國意大利混種狗 真係

星期二真係唔多利你牙

中文都唔識，負皮不解釋

阿狗都係文盲

柒到不忍直視
不過咁先有milk子特色係度

Google keyboard我屌你老母

窮到要食m記

禾重開-3-

重開啦屌

樓豬

開個post都柒...

一陣肥屍大隻入黎捉哂我地錯字

【天寒地凍飲雞湯】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXXXV

禾kai左了-33-